
# Tervetuloa käsikirjaan!
Tämä on hakemistosivu. Täältä löydät jokaisen käsikirjassa olevan sivun. Klikkaa alla olevista linkeistä päästäksesi kyseiselle sivulle.

* [PBST-käsikirja](handbook/)
  * [Palvelukseen astuminen partiointia varten](handbook/#going-on-duty-to-patrol)
    * [Univormu](handbook/#uniform)
    * [Arvomerkki](handbook/#ranktag)
    * [Virantoimituksen lopettaminen](handbook/#going-off-duty)
    * [Aseiden käyttö](handbook/#usage-of-weapons)
    * [Miten toimia sääntöjen rikkojien kanssa](handbook/#how-to-deal-with-rulebreakers)
    * [Tappaminen suoralta kädeltä (KoS, Kill on Sight)](handbook/#kill-on-sight-kos)
  * [Tärkeitä partioitavia laitoksia](handbook/#important-facilities-to-patrol)
    * [Pinewood Computer Core](handbook/#pinewood-computer-core)
    * [PBST Activity Center (PBSTAC) ](handbook/#pbst-activity-center-pbstac)
  * [Muita ryhmiä joita saatat tavata](handbook/#other-groups-you-may-encounter)
    * [Pinewood Emergency Team ](handbook/#pinewood-emergency-team)
    * [The Mayhem Syndicate](handbook/#the-mayhem-syndicate)
  * [Koulutukset ja ylennykset](handbook/#trainings-and-ranking-up)
    * [Koulutukset](handbook/#training)
  * [Arvot](handbook/#ranks)
    * [Tier 1+ -jäsenet ](handbook/#tiers)
    * [Tier 4 -jäsenet ](handbook/#tier-4-aka-special-defence-sd)
    * [Kouluttajat (Trainer)](handbook/#trainers)
* [Pisteet ja ylennykset](ranks-and-ranking-up/)
  * [Lyhenteet](ranks-and-ranking-up/#abbreviations)
  * [Pisteiden ansaitseminen](ranks-and-ranking-up/#how-do-you-earn-points)
  * [Ylennykset](ranks-and-ranking-up/#ranking-up)
  * [Tasoarvioinnit](ranks-and-ranking-up/#tier-evaluations)
  * [Milloin pisteet kirjataan?](ranks-and-ranking-up/#when-will-points-be-logged)
  * [Itsekoulutus (Self Training)](ranks-and-ranking-up/#self-trainings)
  * [Harjoituskoulutukset](ranks-and-ranking-up/#practice-trainings)
* [Tier 4 -jäsenten ja kouluttajien komennot](training-hosters/)
  * [Mahdolliset argumentit](training-hosters/#possible-arguments)
  * [Mitä komentoja käytetään yleensä koulutuksissa?](training-hosters/#what-commands-are-generally-used-in-trainings)
  * [Aliasehdotuksia](training-hosters/#suggestions-for-aliases)
